各區超市搶購情況如何？

我呢邊南區好恐怖

午餐肉淨幾多罐